k.walker 算唔算top5 後衛

勁到仆街 越打越有 相反差唔多時期既d.rose 就回哂塘

得個快字

但係進攻能力幾好

咁基亞連尼

以前打機必用 又快又高大 現實無乜腦

Kyle Walk
Kemba Walk

唔算高啦

講kyle walker會同d rose比?

平民版WB

derrick rose
danny rose

快到仆街喎 又大隻 應該算啦

世上最混亂既post

籃足混合討論區

係

樓豬nba玩具狗

咪柴台啦

danny rose回哂塘

所以樓主講緊Kemba Walker

轉會後勁左好多

有哥狗教係幾勁

樓主講緊Kaye Walker

未來熱最勁

danny rose今季真係回塘喎

樓主nba狗黎

垃圾 我harden高佢地幾班啦 唔識數？？

係咪有咩5會

做乜能

Kemba Walker真係愈打愈有 入埋all star
反而Derrick Rose傷完真係回哂塘

各有各討論
一post兩用

又撚籃球

D. Rose 係好波，不過成日，今季都好少出

K. Walker 越打越成熟，進步好多

成日傷

哈登咁勁點會打後衛

Top 10 都唔知有無

B Davis呢d犯犯有先叫好波

咁高汁既貼文不應該出現在抄登

笑死

玩具狗黎

hi 特西哩排幾好嗎

K. Walker邊有成日傷

K Walker 今年邊個勁得過佢

1.stones
2.擔泥佬
3.company
4.拿樸滴
5.文迪

第6先到佢

打格!!!!!!!!